Dark Souls 3 新手入門

想問下DS3有咩build比較易玩?
淨係玩PVE以爆機為主(包埋DLC)
一直都爆唔到機覺得太難玩,.近排又裝番黎玩
玩到後期完全唔夠打,最遠都只係去到雙皇子

PS : 我DS1同2,隻狠畢甩幫都白金左.

屌上網睇巴哈都懶
玩附魔啦

咒術師

單手劍 盾 build
加多啲氣擋攻擊

諗build不如練多幾次，我用弓箭都爆到機

太陽戰士build
躺著過

真心DS1都白金左DS3應該會好易
冇咩係雙刀流結晶附魔搞唔掂
有就轉大劍

玩咒術用緊闊劍
是否先升智信40?

入門，一把大劍一個盾，學識攻擊時雙手拎劍，防守時轉盾，引怪逐隻打

如果PVE
用力量同技術平均成長
武器用Lothric Knight Sword Regular+10

附火附電應該夠打所有關卡
你連BB都白金到，DS3應該冇問題

呢個真，斬幾下隻boss已經死左

大碌木，一棍打天下

傭兵雙刀?
力敏應該點升法?

咁樣唔好玩

鍾意自虐多啲

劍盾推所有大小BOSS

傭兵對刀
敏捷上到40
魔力上到28（總之夠學水晶附魔）
仲有招魔法係短時間加魔攻
Boss斬幾下搞掂

下 所有souls game白金哂仲會咁問?
咩build都差唔多只係隻王打30下死同打35下死既分別
卡boss咪磨多幾十次辨識哂隻王所有movement timing咪贏到囉

學習下面對死亡
死死下就慣

你其他系列都過哂仲扮咩新手

直劍+盾無得輸

直劍 + 盾 = easy mode

環印騎士成對大劍

唔太信其他幾隻白金到呢隻會過唔到喎

咒術打唔贏雙王子咩溫床殘渣opop

真BB仲難過DS3點會過唔到

力量型玩巨型棍棒

贏到孤兒贏唔到雙皇子

大劍for sure

想拎到大部份武器 就玩高質戰士build 力敏各40

一拳超人

智力50 + 強力靈魂巨箭

咒術(火球)+劍盾 全能 可以全通。

Dark souls 1-3
用100物理格擋中型盾+一把黑/銀騎士劍夠打到最後

多周目都係用呢把
冇玩pvp

洗把黑騎劍 換個100%盾 屈盾有幾難打？

成個ds3 最難係修女
On99 幾條血又要打兩個

孤兒係廢尻
勞倫斯都算難,.雙皇子卡成狗

係真，DS2同隻狼係pc玩無影

雙皇子1sl我都打到，孤兒100bl都打幾十次

睇返記錄原來記錯左，上次係打到去修女到棄game，環印城第一個boss雙火魔都係過唔到

直劍鳩劈都過到啦

Ds3已經係咁多系列最易玩果集

其他都白金無理由過唔到

流放者大刀強無敵

孤兒卡左我3日 唔準你咁話佢

前期刷把黑暗劍返來
亂玩都爆到機

單機洗乜諗build
最好用最屈都練咪得

打boss有咩奸招就用咩奸招

ds3 識召 npc 就好易打 boss

ds3 肯farm 高lv 多血多綠條 有咩咁難打
除非你覺得 練到高lv 好悶/唔正當

記得刷把老狠曲劍同教宗左右眼

ds3咁易

打咩 呢個game可以不殺一怪爆機

我唔理Lv，爆到機就得，可能我之前加太多點落力敏智到，基本上都係俾怪秒。
明明我條血睇落好長

DS3咁撚易打
你打過bb ds1仲洗黎問

孤兒仔插屎眼爆腎初見殺

去搵重生之母 重點
同埋係咁farm亞諾爾隆德門口 騎士都夠你好高lv...

睇你鍾意舉盾定係碌
我唔會舉盾就用特大劍加附魔
對人型怪同pvp都好好用
但係唔可以貪刀

點解啲人會話ds3易過ds1
ds3 dlc boss 難打過哂ds1啦
前期拎到把雙手大劍/黑騎武夠你cheese到去ng+ 仲未計法術 開咗easymode

修女係難打d特別係佢phase3無雙亂舞，又絞喉又隱形超煩

ds2 dlc 都好難打

因為去到DLC 你都以經有晒經驗 再難你都唔會覺得慌
DS1同DS3比係一開波咩都唔識既新手去比既話,的確DS1玩到棄驚既機率早D 再加上大家都係玩DS1先,就有個觀念覺我DS1難D 的確難道兩隻唔錯太多 但DS3對新手友好 地圖都無咁複雜

新手用亞爾特留斯大劍pve可以一直打到尾
無名王者, 黑龍都係用佢打
修女，爺爺可以轉用出刀/收刀快兼容嘅武器如打刀，晾衣杆
力敏build, 其他點滿血
新手一周目咁玩應該比較較穩陣, 容錯率高
應乎一般敵人善用背刺

Ds3最簡單玩法
單手直劍（長劍/闊劍）+特大盾
再死多幾次練下走位同翻滾
基本上可以無腦過一周目

bb白金唔代表識玩ds既

唔夠打? call人 上灰打兩炮 拎把弓射幾野

問左朋友拎左隻 DS remaster 玩，死到半棄驚

近排重玩steam版
但連唔到server
只會寫login fail

有冇人知咩事

配埋阿爾特留斯裝

每個暗月騎士身後都有一堆銀騎士屍山

用咒術師打到去煙燻湖，啲怪唔怕火玩碌撚

原來仲有人玩

利申玩咗一個月左右，目前打到洛斯里克城

我用流放者大刀9斬

打離群惡魔拎黑火球

有用？換撚左哈維爾戒
過左老惡魔了，有溫床易玩好多

記錯，原來係拎守墓人咒術書不過你拎完溫床可以打到endgame

DS1 DS2 隻狼 BB 白金
唔識玩DS3
樓主嚟玩棟篤笑ga

孤兒仔都過到 有咩無可能

ds3 修女可以叫npc
黑龍唔一定要打,蓋爾爺爺可以叫人幫手

ds1 打王城雙基好難打下
同埋病村
不過我覺得主要DS1 難在小怪,個火好遠卡關耐

呢幾個月反反覆覆開新bulild試唔同野估唔到仲有人玩

弓箭最勁

皇城度CALL 太陽戰士幫拖咪得，反正都要佢粒太陽章
係殺邊隻先啫

打雙王條路好多小怪,你要清晒先召到NPC
新手 用人性復活可能連小怪都未必清到 就死左

而DS3 就冇咩呢種問題
我主要意思 DS1種種設定 小怪地圖難好多
例如呢度新手唔捨得用人性 未有神器要去下水道殺老鼠刷人性 要行到下世

咒術師
勁高攻勁低防
唔係你死就係我亡

我通常初期力量build，中期轉智信build。
智信build用起黎真係好玩又舒服，可以用大部分法術奇蹟，戴返戒指又可以做咒術師、闇術師

但ds3 一開波就打boss 好on9

屌 叫npc就唔計自己過啦

其實係重覆返 DS1 不死院惡魔啫……
只係冇啦啦 半血變身 要死多幾次先贏到，一冇所有起手個容錯率勁低

但如果連一開頭隻gundyr 都打唔死 之後應該唔洗打

估到有人咁講
又冇指明一定要自己打又唔係用bug,隻GAME SET NPC就係比你召嫁啦
唔通我又話唔比用黑騎武破壞平衡咩

佢講易打係叫npc
你要咁講升爆lv 打咩都易啦
比較ds3 同 ds1 有咩意思？

完全冇比新手空間

ds1睇得出隻惡魔只係比新手熟習操控
ds3隻門口boss 直頭係要新手挑戰

所以我咪話",隻GAME SET NPC就係比你召嫁啦"
有咩問題?

點解冇比較?我咪就係講無論修女黑龍,DLC 蓋爾 可以叫人/NPC幫手
連個火都直接係門口

ds1王城個火係咪直接係王前?連叫索哥都要清怪先啦

唔洗講 一樣召到npc 冇分別

同我一樣！頭頭尾尾裝過三四次，次次玩幾晚就棄GAME玩其他，一無GAME玩又屎忽痕又裝番黎玩................反而只狼我又有心機玩到去佛寺果關

利申，PS4 不幫主線連老獵人DLC同十九幾層"地獄？"關都爆晒

隻狼難玩過DS
如果你白鍵到咁玩ds應該無問題

目前進度去到水池，用溫床同黑炎都算順利，武器方面用緊火闊劍同幽遂直，有無更好建議？
智信升到40會否更好？

其他都磨到個白金返黎，ds3我真係死到灰，今次一定要爆佢老母。

早兩日開始玩留名學嘢

Magic is op

我係你拿拿臨拎餘燼換混沌/闇變質好過

冇人理我

有無買DLC?
俾人BAN左?

攞左,.依家刷緊暗寶石,.打洛斯里克城有用

自己屋企網絡問題。我開vpn會login到，但只可以召人唔可以去人到。調校過個NAT type都唔得...... 我friend叫我搞唔掂個網絡最終做法係連手機hotspot

咁撚on9?
我上年都仲正常
From soft搞乜柒

實際原因我唔清楚，但都幾多人有呢個問題，上steam community 都有一堆人講

我都有睇
但唔多見有提及

Dark/sharp infused洛直
打Abyss有加乘嗰兩把用嚟打dlc2/任何abyss boss

洛直要18敏，夠用到爆機？

條黑龍先難打

唔洗換啦，我之前玩咒術都係一把闊劍去到爆機
闊劍已經好夠用

個人覺得隻狼易啲
隻狼無黑龍呢啲咁難打嘅BOSS

闊劍仲高傷過洛直
但range短
用闊劍冇問題但要改sharp/dark infuse
Fire冇scale前期用only
去到dlc直劍親生仔不再 boss厚血又食poise damage
有把greatsword打即刻易好多

有啲悶，想換下武器

咁我一把混沌闊加一把暗直都ok？

直劍之魂

夠啦
遲下想換武器咪轉dlc個把玩下

一定係用黑暗劍係咁鳩斬
最記得第一次打舞孃佢招斬未出就斬到賤血
出左一招轉轉之後就斬死埋
連DLC黑龍都輕鬆斬死
一係用魔法
係打兩隻boss同場或者痴身嘅難打啲

dlc邊把？我睇住個弱屬表黎玩，啲怪唔係怕暗就係火，用溫床+黑火球好爽。

nerf咗啦黑暗劍

dlc個把大劍打漏咗
縞瑪瑙刃劍，打npc跌，勁就唔係特別勁，純粹係貪佢招黑焰附魔幾型，可以一玩

ds3有得無限洗點 卡關先諗轉武啦

黑暗劍,幾多年前
PVE之王變左流放者大刀好耐啦

ds1多周目吃力好多
個人覺得ds1 3周目差唔多等如ds3 5周目

ds1 係屈重型武 雙手持大大力 難點係飲水慢

ds3 飲水快到 係boss正面 飲都唔驚 互斬換血都贏

幫人打熱下身先

修女攻高 血低 防低 硬直底 用生命值硬接都可以碌過
黑龍下下都地圖炮咁款 唯一一個我要靠npc幫拖既boss

btw,隻game正名叫黑劍靈魂3 樓主刷把黑暗劍升盡+10再熟練質變啦

直劍靈魂呀
流放同洛直先係親生仔
黑暗劍已經廢左好撚耐

又名 直劍靈魂

其實洛直有乜咁勁？

直劍親生仔
而洛直range直劍中最長
Sharp傷害直劍中頭三高 chaos/dark build最高
前期可以入手

要18敏先用得，我依家打完薪王，準備去冰畫

鳩用直劍就爆左
MP同氣都唔識用

仲未講出重點
110處決倍率
戰技重擊壓起身超勁

由頭到尾都係拎把乜鬼巨劍鳩斬
乜法術乜盾都無用過

第一次玩
玩到想死

隻game d 細怪仲難過boss
兩隻一齊已經唔夠打

黑暗劍好似一早已經改廢左喇喎...

Ds3帶入坑 打到白金 主要拎特大劍碌地流 打pve d boss都熟哂

跟住買左ds1唸住輕鬆玩啦 屌 d細怪咁撚勁既 盾反背刺小跳步飲水轉變攻擊節奏樣樣齊 病村古城地圖殺係咁死 王城雙弓戈度又卡到on99咁 有ds3底都覺得好辛苦😂（我唸當年山羊頭惡魔個地圖應該趕走唔小人

不過暫時d boss都好易打 易打過ds3 (依家玩到岩岩拎左王器

之後既路仲嘔心

過左前期就簡單

DS1 拎完靈魂巨箭，直奔DLC極速拎黑暗之沬，無恥地秒住咁過。
DS3 黑暗劍 哈盾 無恥鳩擋過。

最緊要平常心咁打，愈著緊愈死得快。

集集玩ds 為左試魔法 effect 鳩加點落 faith, int, 其實真係玩9自己，砌到血又短氣又短

睇youtube 10個有9個都係原始人加爆 strength 用大棒棒爆機

龍牙大碌鳩雙持一下訓低真係好爽

集集都話玩魔法easy mode
集集我都想試
結果最後都係玩返melee
ds1年代冇得洗點啲int fth 晒鳩晒

但好似demon souls咁唔玩魔法唔屈卡位我真係唔知點打world 2-2隻狗
打完佢攞到meat cleaver NG即變easy mode

Giant dad no.1

玩魔法要玩到好狗
一路放一路走等佢追你唔到
條友追得太貼就整佢兩刀
再走

Faith+補血流更加黑人憎

冰畫唔夠打，見到啲大斧佬又硬又多血點打

DS3 DLC1？

陽光槍

無追post，樓主你玩緊咩build？
大斧佬係咪指米爾伍德騎士？ 引開佢地逐個慢慢打應該唔難

我覺得唔同人對BOSS既難易度唔同
可能係關佢把常用武事
我爆機用巨劍呢d重武
打修女大硬直 夠長斬中黑龍個頭 唔算好吃力
反而打無名王者同爺爺就幾有壓力

第二轉玩轉雙刀 比修女教訓返轉頭

避根本仲好過用盾

黑暗劍騎士劍a力a敏
新手夠做有突

ds1 真係唔算難
ds3 王關仲難

Ds3真係是但一把都夠爆機喎

DLC1 好惡意，雪地果度隱身執完嘢就算

借帖一問，全敏pvp有咩武器好用？
用鬼切用到悶

單手劍，以前殺森林入面個女npc有把scale luck既單手劍。就嗰把啦

另外，berserker起手嗰把單手斧都勁。

利息 ng 2小時內爆機

DS3既王好玩好多 DS1所有王太廢 好易打
不過DS1個地圖就真係屌打DS3 連貫 四通八達 同時都好嘔心 eg王城雙弓

ds3 我覺得成隻game 都好惡心，成日要你鳩沖skip 怪，根本冇可能清哂怪前進

雙弓試過卡1個鐘

刺劍？

死多幾次

我記得果個位係盾反考試嚟
PASS咗之後，跌咗落街
然後轉用毒箭，做個卑鄙外鄉人算數………

我記得城入面個營火返去開正門條路仲難D………
唔熟路，成日衝得太快俾第二隻銀騎圍死咗………
然後背刺 同 盾反 都略有小成就出到去

玩完DS3先玩DS 我全程馬拉松同性感走位
唔夠打先係火邊洗經同素材

靠窗個真係算易反
判定時間長

下,ds3冇咩位一定要鳩沖架喎,d怪全部打出硬直,冇硬直都有弱點俾你打,好似環印城d肥仔可以跳劈一刀一件
ds2就真係成日要鳩沖

點解我玩DS3會連唔到上個SERVER
但又無俾SERVER BAN到轉英文又無講SOFTBAN左
對上一次玩係環印城出DLC
求解答

如果玩厭刀，推薦個幾冷門但幾實用既游擊槍：

游擊槍可以通過自己優秀的重擊和戰技打不同連招讓對手猜不透你的出招意圖。重擊抓貼身滾效果不錯，傷害很高，而且命中後可穩接一次戰技或輕擊，抓滾成功的話甚至能穩接第二次重擊。戰技雖然傷害低但是霸體很高，游擊槍是少數能強行靠霸體拼刀的槍，拿來欺負輕武器很有效。
輕擊二連重擊抓滾接戰技，一套大半血就沒了
長度略短，但面板很高。物理質變同加點全部略優於草叉，66力力量號都能拿來用。屬性質變則全部略差於草叉，但也很強。

真係好冷門 未聽過呢把槍

第一次玩殺左洋蔥 無啦啦坐lift上黎嚇到我喪斬 攪到要二週目

之前拍落既片 想拎邊隻戒入去睇
希望幫到你

開左個新save玩傭兵對刀
好撚爽

call npc 易打到傻